14歲鑽石垃圾開LoL

真心問14歲上到鑽石勁唔勁
利申自己打咁多季都仲係銀牌仔
<iframe src=" frameborder="0" allowfullscreen="true" scrolling="no" height="378" width="620"></iframe><a href=" style="padding:2px 0px 4px; display:block; width:345px; font-weight:normal; font-size:10px; text-decoration:underline;">在 www.twitch.tv 觀賞 Ivanlo0103 的實況。</a>

打左五年 卡足五年銅四

亂碼咁

巴打加油

第一次開po
直接copy and paste
無執靚

打信長比賽果陣咪又係十三四歲

年輕有為 未玩過信長 好似好難玩

自己唔小心留左個負評
係咪無得取消嫁

認真答，以pro player 角度睇係垃圾，以一般人角度睇叫做勁。

多謝絲打咁認真又客觀既回應
我都覺得仲有好大進步空間
不過連佢呢個程度我都望塵莫及

菁英都有垃圾 勁唔勁唔係睇牌位

睇勝差

打lol已經垃圾 仲問勁唔勁

岩既 菁英之間差距都可以好大
但係垃圾點上去菁英

唔準你咁講
雖然我真係垃圾

代打
騎士團
如果係有實力長期見到係個排名到

代打可恥

有無人交流下點樣上分
自問唔係特別雷 隊友正正常常都唔會輸
但係多數都唔會有正常隊友

正常
13 14歲菁英都大有人在
睇你悟性有幾高 同版本岩唔岩你玩開既英

永遠話自己冇問題 試問點會進步到
你根本睇唔到自己有咩問題
你睇直播同比賽 你可能都覺得自己同佢地差唔多嫁炸
但其實人地暗底做左好多野 你睇唔出姐

機率問題
如果你一定唔係廢既 咁姐係對面有5個廢既機率 你果隊就係4個
咁打多得自然會升分
你搵隻版本團戰英 場場打穩等團戰都一樣升到鑽石啦 慢咁解姐

但唔好玩啦 唔好話菁英 根本大師落去鑽石都係屌打直升

同埋鑽石唔一定勁
鑽3以上D人先開始明顯勁D 同鑽5比 鑽5東巴可能仲衰過白金1

其實我都知自己有問題既
不過至少唔會瘋狂送同嘴炮人
宜家多數ranking玩sup同坦 輔助隊友
自問無能力玩carry位
但係有時大逆風 作為一隻sup都唔知可以做d咩

坦一樣可以CARRY 果斷TP 捉人 少打多 單殺一樣做到
你JG豬女 DR直頭打撚死人
但你冇信心玩咩都死 場場等隊友人CARRY太天真了
你驚死=對面失誤你都唔敢開 =比機會對面捉自己隊失誤
一定唔可以冇信心

SUP 呢個版冇咩可能打爆線/GANK爆其他路
都係用LULU JANNA直接出魔器等AD虫仔 圖奇果D CARRY
唔洗出眼石住 你同AD輪住插河道草眼就夠
盡量唔好比人GANK到 同幫AD肥就得
唔好為左插埋D冇用既眼走黎走去 搞到AD要1打2食唔到兵
求其插近D既眼 唔好比人GANK到就得
團戰全力保AD 唔好ON99咁走去沖後排
大逆風你咪拖時間囉 同AD一齊係咁推番D線出去 等3 4件大裝就差唔多
唔好ON99咁成堆人係中路跳舞

又袋左錢落袋啦
我會比心機嫁啦

e隻game好食隊友
返去打信長一個殺哂對面好撚過

未玩過信長 宜家仲有無人玩架